其實鄧小巧真係要執下個look

知佢好用心做音樂
知佢算有唱功
但可唔可以揾stylist執下
起碼個頭唔好成個屋邨新移民大媽咁
呢d頭真係好蝦人剪好難carry
乜都係包裝

鄧小巧？邊撚度小巧呀，睇過？